7月6日︰光復上粉游行，7月7日︰民主歌聲獻香港

游行，由上水到嘉福邨
7日集會，3點香港站民祥街等

到禮拜虎唱？

游？？？？

和理非要回氣呀

推

字典都懶得查

頭7...

強推，化悲憤為力量

push

主力個單都未搞掂
開新戰線，仲要唔同目標？

你望望目的地

建議集中火力去屯門公園

Push

如果走去接觸大陸人，不如追著佢哋派反送中傳單好過，派埋毛語錄

推左呢個先 因為1早講好左
上水 可唔可以改13號？

兩邊頭七都要做好佢
兄第爬山，不分化，不割席

屯門上星期講緊了！

去完屯門齊齊搭261

真正be water

樓主d錯字睇得我好辛苦

Tell them 3 youngsters murdered by HKCCP

我表達得唔好 去左屯門嗰個先

未知去到幾點 巴打們可能都會攰

7號和理非既運動可以
但要防止太過膠化

措詞要強硬，嚴肅

北區好撚多廢中老，大家要預備帶定怒火開佢地波

繞區一周派傳單，目的地 Press F

唔係屯門先咩

兩邊都要做啊

支持
推

拎咗通知書未呀？

上粉人一推

強力推

你搞遊行？

77事變紀念日

米線要山小辣

絕對認同，會有反思會

幫巴打你Share咗去fb

希望有更詳細集合地點同時間，唔該

只有大陸人先會將遊全部寫做游

盧同學頭七是六號
鄔小姐是七號